《p牌絲打認真問》今晚有幾多人覺得係輸？

我自己唔覺得係，恆指跌，人仔跌，飛機200航班飛唔到，咁多人罷工，咁大型，咁多年以來，已經行前左一大步！

我地係要長久戰 同佢鬥長命，今次明顯係團結左好多！
參與人數都多咗好多好多。

_

不割席 不篤灰 不忘記口號！